唔想影響男朋友考試 係咪唔應該考試前講分手 但係 男朋友做 Finance 考試起碼考到 30 歲

如題

佢考CFA FRM CPA?

有咩關係

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

咁等到佢考到三十歲先分啦
好橙架

三毛黎 block+拉